返夜點適應

返到屋企都12點
又唔捨得早訓 惡性循環

番夜有咩唔好？
又唔洗一定要早訓
又可以自然醒番工
冬天你就知番夜既好
人地番早6點幾7點要凍冰冰咁起身番工

奥b

忙到冇推po

每日好似得3-4個鐘做自己野咁

唔緊要呀！
新工？

Fg

幾好 下季開始可以睇阿仙奴歐聯

現家都有得睇歐霸

出二隊打100%的波

改變習慣

12點返到屋企1 點訓

8點起身做自己野

慣夜訓

夜先好....

收工返去瞓到自然醒 跟住起身打機打到出門返工

返夜12點半到屋企
差唔多天光先訓

人工收工去食飯睇戲冇得join

呢啲有辣有唔辣啦，你翻工放工起碼唔駛同人逼車等車塞車

朝早可以狂睇廢老早場又平又少人，包場咁

太早未必起到身

上晝瞓夜晚番工

返正常時間咪又係得3,4個鍾做自己野

c兄返乜工?麥記定看更?

入筷子